弱將手上無強兵

先唔講現屆D司長及局長有幾廢, 因係人都知!
另外,
2018年6月，行政長官林鄭月娥委任任期即將屆滿的孔令成及劉鳴煒續任海洋公園的正副主席
2018年6月1日起，政府委任梁定邦資深大律師出任獨立監察警方處理投訴委員會主席
.....
要數有排數!
近排這些政府外的機構的表現, 真是令人失望!
香港人只期望?
換走777喇!
真雙普選!